其實架核潛艇係我打爆

我收到風習近平喺上面，於是用天崩地裂閃光沖擊波打爆佢，可惜原來流料嚟

好驚！我想報警

雖然我出完絕招元氣大傷，但係對付你依啲嘍囉普攻已經綽綽有餘

push

洗唔洗用鍵盤集返氣畀你

我屌下處女就回到氣

咁你回唔到氣啦